中共落order 要tvb 自殺其實係想毀滅hk 本土同埋粵語文化產業

一直我都有講，你連登仔唔信，所以就算tvb點奶共我都要撐就係咁解

中共都做左大股東，根本就係亞視赤化同一路

問題係：點解可以比非香港人控制多過50%股權入股？因為當年行政會議私低下批

當年邊個特首，呼之欲出

唔駛 自己，我都有咁諗過，共匪做得出嫁

粵語本身都係支那方言啦，同支那人用共同語言與有榮焉？

點會，睇得tvb都弱智架啦

仲記唔記得亞視晚期果時話同TVB五五開
大家都覺得果時既亞視痴左
其實而家TVB都係做緊同樣既野, 自己冇收視連澳門既收視都可以拎黎打飛機真係痴左線

總之睇tvb嘅都係戇鳩

個口吻同旺角殺街一撚樣

好少見你講人話

有其他台架

tvb 特登做到咁垃圾

病左

tvb好似好耐歷史，一向都咁垃圾，一開始就中共統戰系統？

就黎連廣東話節目都冇

(3登同步)共產黨對香港TVB的文化攻擊[電影,音樂,遊戲(eg.LOL)等

好心連登唔好盲目反tvb好唔好？tvb收皮，廣東話文化就會即刻仆街！！

中共對TVB文化產業同本土都是用同一招. 滲透 --&gt; 玩爛 --&gt; 取代

滲透玩爛亞視TVB, 等香港人憎恨佢, 到時摺埋Stop la, 唔單止無香港人會覺可惜, 反而開香檳. 內裡一堆歷史片段無人再關心.

由cepa開始已經做緊啦，香港電影業已成功搞死左，技術都比中國吸收埋

其實係啱
不過連有線都淪陷
粵語文化未必可以撐到2046

now/Viutv 係唯一清泉, 但老闆無心搞大佢, 唔肯投資

只有睇住支那文化一步步取代粵語文化

點都死,tvb唔死,繼續cctvb,陰乾粵語文化產業
tvb死,粵語文化產業又係死
共產黨點都係贏

旺角行人專用區都係咁

中共遲啲一定買起tvb, 跟住會燒哂97年前所有母帶！從此抹去香港記憶！

所以要繼續撐tvb?

無錯

你繼續撐啦咁

支那滲透係事實，但香港人自己都唔爭氣
香港樂壇同影壇既最關鍵死因係香港人北上賴共

根本唔關撐tvb事
諗嘢咁單一實比人撚狗咁撚
到你撐個時中共又另一個版本啦
中共睇住食

反而香港人靠下自己好過啦

我支持亞視復活

你新移民？ 以前好風光

風光即係高質？無睇過英美劇？

唔怪得屌泛民唔投泛民就係五毛
原來係咁

食老本食到海外

諗下當日奴才港苦極力封殺wiki WONG 電視業務就知啦，幾怕因佢復甦到港影視文化

而家得返viutv 獨力難支

都係錢作怪
希望今次打支那娛樂圈會嚇怕班港星

一直都係咁講

明明本身係香港人既機構 華人圈子極大影響力

佢搵D 大陸佬入去 再收買多幾年無恥之徒 就 從根本破壞左一個屬於香港既機構

TVB 最後執粒 , 入面D仆街 拍下屁股轉工就得

而香港人就少左個TVB

TVB 多人睇 香港人輸 TVB 執粒 一樣係香港人輸

所以幾時都話 , 要報仇 唔可以就咁針對TVB 咁懶, 無人care
要直接針對佢地既員工 高層 有名有姓既人 黎恥笑 先岩

係

又拎wiki黎比
人地唔玩啦